［一句講晒］賤種就係蝗螞代名詞

認同=正皮
認同=負皮